偽毒ching麻煩入一入嚟，有嘢同你講

冇嘢啦，你可以出番去

世上總要有你D咁既廢人